啱啱喺個陀住枝步槍嘅防暴面前行過，完全冇怯過

佢夠膽射我，我就用銀河星爆粉碎佢脆弱嘅生命

佢痴撚左線啊

光復香港靠你

Galaxian Explosionnnnn!!!

光復香港大業靠你喇巴

佢著幾厚甲都冇用
我招銀河星爆嘅威力足以粉碎星球

推

push

你連個post都推唔爆 講咩粉碎星球

有無大叫你同我跪係到

pish

依家真係連文宣都要開花, 靠區議員就大鑊啦! 仲要等出年?

[行動]唔好以為過咗1月1號就周圍都有連儂牆—文宣都要開花! A4 size label 周圍貼! (更新)